『益街坊』嚴選各國靚靚肥妹仔代表，睇完包你愛上肥妹仔阿(心心眼)

日本：

韓國：

外國：
香港：

香港完勝

覺得呢個post好重

補圖 日本代表miss左

巴打鍾意肥妹仔未

肥閪🤮

屌你老母